［文宣］9/9慈雲山人鏈

各位中學生需要你哋！

需要你哋每一個！

無預嗰間係明智決定

推

邊間

推啊

卜記成班都係社會垃圾

校友駁唔到

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

嗰度好似好多人畢業做狗

卜記畢業表示認同，而家成班支那仔

有就有不過真係唔多

幫推

做狗就間間學校都有，但呢幾年係咁收支那移民污染曬成個慈雲山

卜記勁垃圾。 一堆吸毒支那仔。

校友表示好撚尷尬

好多MK仔

校友表示好撚柒尷尬

有乜好尷尬

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

光復香港

Mk仔就已經係十年前嘅事 宜家就全撚部都係蝗

卜記校友

推呀

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Push

各位街坊過嚟支持下

隔離po講緊慈雲山聖文德天主教小學個校長喎 有冇舊生呀？

高度表揚中大講師慈雲山聖文德天主教小學校長林偉才課堂上稱有小學生收錢去做暴徒

垃圾校長

中撚左槍好頹
但True 個個都社會垃圾
成校唔超過5間發夢

唔超過5個發夢

垃圾校長都入到中大教入去爆下料啦～

認真咩 佢哋全部都唔讀書

推啦

全部傻閪
小弟現中五勇武
大陸閪9成

push

點解慈雲山學校近排收咁多大陸閪

整個tg group嚟使下先啦

我都想知
所以我自己邊緣自己

推呀！

小夫係咪好出名

邊位

日日彈結他嗰位

推推推推推

幫推！

個戇鳩好撚煩
堅戇鳩

大家街坊過嚟一齊食早餐

佢咩事打波識嘅

佢唱歌好難聽

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

拎住結他周街彈
係咁搵女傾計
行為戇鳩

舊生表示 希望咁多位舊生一齊番去支持師弟妹
希望街坊亦可以出黎幫幫手保護學生
9月9 7點見

卜記垃圾學校學生
可唔可以Join

慈雲山街坊得唔得架

佢學校有冇朋友

協和校友表示G持

有
不過都係戇鳩
我成日撚鳩佢

卜記勇武傳奇

一齊落嚟食早餐

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

其實日日彈結他
係咪覺得自己好型

9/9

係

順便探下師兄師弟

著返套卜記校服落嚟支持

7點食早餐

Real師兄喎

我得返件簽曬名嘅校服

校友可join？

可以

係米9月9？

Of course ok

加油啊師弟妹

唔係中學生可唔可以拖手仔架

記得朝早七點

着番件畢業簽名校服過嚟支持

有支筆咪得囉

推1/10

筆了

推2/10

幾時畢業？

推3/10

推4/10

支持

推5/10

2018dse

推6/10

慈雲山校友

舊生狂推7/10

瘋狂拖手仔啦～

舊生猛推8/10

推！幫師弟師妹

舊生猛咁推9/10

舊生瘋狂推10/10

又可以識囡囡了

感謝您

唔識中六生

可能我哋見過呢

推
舊校友一定到

你邊個位拖阿聽日

推！！！

舊生得唔得

聽日要返學不了

有冇tg group

無tg group?

嚟緊

宜家間野仲有香港人咩

有冇咁誇張

Push啊！！！

街坊落街撐下班中學生

知唔知邊個呀迪

我囉

記得保護我哋

我記得有一個叫迪龜

唔講你聽

佢好出名

一齊落嚟啦

八卦下咩事

講錯
i mean 9月9

想知你平時點上堂 之前行落去喺走廊已經係成堆講普通話

冇錯
潮州話都有

多事啦你

有冇南亞仔

廣東話上堂啦
放break一堆普通話

你埋唔埋到堆

我喺隔離班都知

我未走嗰陣 中一已經分咗潮州同埋福建派

你應該係C或者D班

仆街 勿相認

大家一齊相認

潮州撚低form最多
高form啲大陸仔都講廣東話
有幾個黃絲大陸仔

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

孔仙老校友

我整係記得之前有人係操場早會唔知Jm9

師兄+tg

你都知我地講緊邊個？

放心啦兩班加埋咁多人都認唔到嘅 何況我又唔熟你哋嗰屆

到時見

校友都要落黎拖實師妹手仔支筆唔放！

搵返套校服

加埋

乘機抽下支筆

反而想知啲老師係黃藍

通識通常黃
上年個通識miss同阿sir都幾後生
黃絲嚟 不過今年走左唔教
好撚頹

我都知內情

利申 睇住佢畀人打

藍社PE衫可能仲喺度

咁多事嘅你
開TG group啦喂

莊X儀？

做返學生

肥婆黎

你班hihi
唔好阻住我識其他學校啲人
卜記邊緣人

之前教過我

佢仲教緊 味走但好似係黃

竟然

佢好正

你地老師多唔多藍

冇走阿 仲教緊
不過唔係教我
低form個陣比佢教過

我愛miss李不過其實佢年紀都唔細

識野

推爆佢

隻腳贏曬啦

true

卜記新垣結衣

開group味

得佢睇得上眼

我同佢好熟

我已經知道你係邊班 但係嗰班都好多人

卜記呢

你慢慢推理落去啦

小朋友你邊屆

唔得了 人都唔記得啦

我地間垃圾最好唔好搞
一堆大陸仔

肯定大過你啦

屌 搞手唔做嘢

好撚想轉校
不過F5仲轉唔轉到

你大過我定細過我

17年dse

反去拖師妹

得就得嘅 但係你要成績唔差有學校收 不過算啦 都捱左五年都唔爭在呢一兩年啦

捱埋佢 仲有兩年啫

唉屌 女仔手都味拖過

返去睇吓師妹嘅質素

9/9好時機

細過你又點會知咁多野

陣間見到我卜記
比人bully

同你差一兩年自己諗喇

F幾

最多師兄我搵返件校服著出嚟陪你

卜記 友不能認同更多

卜記都幾多人上連登

+tg

up

又一個師弟 變咗卜記圍爐post

召集卜記現役香港在學生 同舊生 到時水庫集合

有冇其他學校認識下
巴絲都得阿喂

如果係差一兩年我都識啲人

幾點阿

你應該係籃球隊不過我唔係中一玩過一年就不了

小夫係咪留班

傻仔就咪撚柒理佢啦 煩過閪

我足球隊

佢真係好戇鳩 成日煩鳩我

支持同校香港人相認 不過都冇乜幾個應該都好易認姐

而家冇晒全部都支那

認真 再煩打柒佢 記過呢啲真係冇乜嘢

開名啦

我唔係卜記

打波識 唔知佢全名

咪玩啦你嗰屆同對上幾屆足球隊我都識唔少 呃我唔到啊大佬

係卜記香港人係少數民族

想掩飾身份都唔撚畀

你衰就衰在搵足球隊黎過橋

Wowowo

梁秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔校學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

梁秋妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

冇錯我係籃球隊嘅人

何狗條垃圾邊個唔識 成撚日以為自己守龍都好撚勁

之前有潮州幫 笑死我

又自爆

我識佢喎 我中1都有玩過足球隊認真

梁秋雲車牌FJ2489

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

利申：卜記同學會會長

屌你呢屆都識佢？佢咁撚出名？

走咗好撚耐

有睇過波 聽啲師兄師姐講

佢中5就走咗

你B班？

D先岩

識睇波識d野喎

依家邊個訓導最大

應該都係miss 閪

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

佢仲未死咩

楊sir 最大

中間分界心理變態

呢條友應該人如其名係極度藍絲黎 另外一個副校以我同佢相識左唔少時間應該係偏黃

舊生黎得唔得

個樣好惡 不過其實幾好人

旅遊堂就聽書啦

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

收皮啦白頭佬

白頭佬以前係懲教

呢個就真係同你相認啦

食住行油魚球

f1入去已經走左

擁

一齊過嚟食早餐！

好熟 得好少人同佢熟咋喎
Who are you?

你應該唔知一個副校嘅權仲大過校長係咩情況

同班同學？

校長淨係識踢波

支持相認

打人好仆街

附近街坊留名

有無孔記學弟妹呀

KK YIP 仲有無教
好掛著巴斯光年同 羅SIR

屌你老味年年畢業禮都問上年畢業禮講嗰啲咩 你老母撚記得咩 戇鳩鳩

卜記杜拉格斯原來已經做咗最大

警察pre學堂？

成日講廢話
屌

咁又冇咁誇張 都係得兩三個姐

乜卜記嘅有學生會嘅咩

而家有
不過個學生會廢嘅

傻仔嚟㗎唔使理佢

今年開始有

你未話我知係咪同班同學

味見過有人整文宣同絲帶

卜記係咪已經冇打架呢件事

支持佢哋9月9號證明自己係一個真·香港人

叻仔叻女！返工前嚟支持你地！

9號罷學見大家

卜記個啲幾點邊到等
9月9

不了不了

點留意

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

多謝師兄撐埸

仲有兩條腿走路

你應該都係旅遊同學喎

學校派咁撚型？

屌 冇見過喎

識唔識邊個北極熊

呢個真，18dse 我諗係好少少既最後一屈，我估

9/9記得出嚟

想逗我料啊你唔講起真係唔記得咗個肥仔

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

喂屌ching有冇telegram

無讀書 但係住慈雲山ok?

聽日返去睇吓中六有邊個係香港人咪知囉

中六係上面

而家冇早會？

整緊操場

成日都想嗌口號又驚冇人應

我應該知你係邊個喎

又整埋啲垃圾不過好撚想試吓個廿米高攀石牆

竟然有錢整操場

無任歡迎

讀左咁耐都唔知間學校咩料？

肥軒

知就算啦

有冇人識助聽器教畜老鼠曾

想唔想我爆你出嚟

上邊應該有人係佢教

上堂屌撚到佢仆街喎

Lm

曾老襟 好難唔識 跳舞組會長

咁唔好玩

覆telegram

屌你講起我又諗返起佢學生嗰陣跳舞張相

佢隻眼先係最勁呀，可以睇到街尾

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

睇胸圍你都知睇嚟我哋就係同班同學

望到女人街呀嘛

個禮堂好撚凍喎 次撚次考試都俾佢凍撚到瞓唔撚着爛一兩部冇所謂啦

笑撚死我 成日同我講話隻眼望到深水埗

咁你應該係考試坐前排嗰啲

18dse謝師宴有同老鼠合照

你哋講咁多我可以知道你地三個都係其中一屆嘅6B

咪玩啦最後邊大大部冷氣吹撚住

五雷大將軍一定係6b

你講果班6B係卜記最後勇武

做乜唔預培敦？

有林寶

仲有直升機

如果比女仔拎支筆出黎拖會好hurt

睇漏左sor

協和舊生表示支持

Btw 卜記同學可唔可以唔好圍爐住，focus返呢件事先

我哋一直推緊喎 唔係你點睇到呢個post

唔通你係

都戇鳩鳩嘅

先下手為強 你攞支筆出嚟先 到時hurt嗰個咪佢囉

傾計順便推埋

返工撚唔帶筆 寧天下人負我 勿我負天下人

咁睇黎你係一個善良嘅毒撚

要唔要啲老野落嚟幫手屌柒啲教畜

不如9/9 攪18區人鏈啦

有冇巴絲攪手

起碼落咗黎先到時屌唔屌就睇情況啦

算啦 搵學生囝囝拖手手算

仆街到你 我都特登唔講出嚟

屋企一望落嚟就睇到 ， 3分鐘到場

蝦毒撚

邊間？

幫我屌卜記好冇

卜記爛仔學校
不過有心都俾佢地join啦

都係卜記踎過2年 唔想承認 但事實🤦🏿‍♀️

其實我覺得開返個tg group好啲

踎呢個字係呢到真係用得精粹你邊屆？

以為會拖埋落新蒲崗

慈雲山舊生

可以拖埋上嚟 可立d妹妹仔都唔差

好多卜記舊生表示中大伏

又冇話中唔中伏嘅 睇你自己點睇囉 我就係喺嗰度讀書都識到唔少同學係開心嘅

我係好撚黑仔
頭三志願唔中
之後抽中呢間

好耐之前啦 仲係A level年代

支持，btw去加藤屋食早餐

咁都讀左五年證明你自己都有啲問題喎

唔止早餐 午餐下午茶晚餐宵夜都食佢加藤屋等

忽然諗起你係咪今年6D

Pushhhhhhhh
校友留名支持！

想問下你識唔識個叫紫眉嘅女仔

岩岩步入社會嘅慈雲山街坊，細個都想讀慈雲山附近個啲中學，奈何成績唔夠好，見到何蔭棠中學手足個種團結，曾經想入嘅中學之一，後悔。

自己邊緣自己
覺得轉唔到校
就放棄左了

阿ching，19dse最多咪只有C班

P

街坊表示落去撐

又一個校友走得太耐得返少少印象了

屌 姨姨？

預埋個200刀手

好撚早
不過撐！

不過何蔭棠呢？

屌唔係流浮山

係喎屌提一提你 據我所知另外一個教中文嘅Miss李都有上連登 小心佢mon鳩你post

教你音樂嗰個啊 應該得一個啫

高form冇音樂
不過我知你講邊個

我知

今次中學生真係勁

咁我應該記得你呢屆d人啦

份人幾好 可以多啲搵佢傾計

樓主兩張文宣圖都無日期嘅？

慈雲山居民

9月9號

見到你地兩個咁夜都唔瞓 令我諗起以前打機打到兩三點訓幾個鐘就返學嘅日子

上網抄緊啊扮撚晒野 我都試過呢啲我知喎同埋點解要咁早做

保護學生唔好比狗咬

條人鏈比較長 真係驚學生比狗咬
大家有時間就去幫幫手保護學生

輕輕一推

支持加藤屋良心企業

一齊落街食早餐

嗰日要入院 去唔到

幫手使文宣

推！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

協記N年前校友可唔可以參加

過嚟幫手！

梗係可以啦

經過聖文德上閘對面間鐵打鋪嘅時候小心，個老闆係癲藍

應該無咁快開門

我意思係，文宣圖都無日期，spread開去都宣傳唔到

我p牌仔推唔到 其他人幫下推

唔係二十四小時既咩？

幾時到黃大仙聯校啊

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

等我搵番D師兄弟企間跌打門口先